{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110396",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 오해피펜션(계곡바로앞, 야외수영장)"
    },
    "text": "こんにちは。平昌オハッピーペンションです。 ペンションをご利用のお客様のために、いくつかの案内事項を差し上げたいと思います。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 これにより、ペンション運営に不便がないようにお手伝いします。 そして、ピンクストーン客室のスパ/ジェット機を無料でご利用いただけます。 いつでも使用でき、時間制限もありません。 幼児やお子様が一緒にご利用される場合は、安全にご注意ください。 また、すべての客室では、高速で便利なインターネットをご利用いただけます。 ペンション内には暑い夏を涼しく過ごせる屋外プールもあります。 営業期間は夏期で、利用時間は午前10時から午後6時までです。 利用料金は無料で、服装は自律的に着てください。 プールをご利用の際は、安全のためご注意ください。 バーベキュー場もご用意しております。 愛する人と一緒においしいバーベキュー パーティーをお楽しみください。 バーベキュー場をご利用の際には火災にご注意ください。 ペンションの近くには美しい渓谷があります。 その渓谷は森が茂り涼しい水が流れ、汚染が全くありません。 ザリガニ、サンショウウオ、コオロギ、イシメギなど、さまざまな魚が生息しています。 さらに、釣り体験場も備えています。 ここは清浄な渓流の供給を受けて汚染がなく、ペンションで無料でご利用いただけます。 釣り体験の際は、様々な注意事項を守ってください。 座台の個数や竿の使用制限、餌の種類などがあります。 釣り具は個人用を使用する必要があります。 お子様の場合は、保護者同伴で安全の責任を負わなければなりません。 また、ペンション周辺には遊歩道や貯水池があり、ペンション体験をさらに楽しむことができます。 遊歩道は渓谷に沿って登りながら自然を楽しむことができ、貯水池では釣りを楽しむことができます。 ヤナギやイシメギ、マスや香魚など、さまざまな魚に出会えます。 これらの体験を通じてペンションで楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ピンクストーン客室のスパ/ジェット機はどのように利用できますか？",
            "answer": "ピンクストーン客室のスパ/ジェット機は無料でご利用いただけます。いつでも使用でき、時間制限もありません。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に利用する場合は何か注意点はありますか？",
            "answer": "幼児やお子様が一緒にご利用される場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットの速度はどのくらいですか？",
            "answer": "すべての客室では、高速で便利なインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にあるプールの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "ペンション内にある屋外プールは夏期に営業しており、利用時間は午前10時から午後6時までです。利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな自然のスポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには美しい渓谷や遊歩道、貯水池があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷で釣りができますか？",
            "answer": "はい、渓谷にはさまざまな魚が生息しており、釣り体験ができます。"
        },
        {
            "question": "釣り体験の際は何か注意点はありますか？",
            "answer": "釣り体験の際は、座台の個数や竿の使用制限、餌の種類などにご注意ください。また、釣り具は個人用を使用してください。"
        },
        {
            "question": "遊歩道や貯水池で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "遊歩道では自然を楽しむことができ、貯水池では釣りを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 437
    }
}